A0 入嚟傾下 (2)

上個Post 1001咗
開多個出嚟比大家繼續傾

A0 入嚟傾下

30 A0，已經99.9%肯定一世都會係A0
不過完全冇所謂
唔駛溝女，留返d錢坐Business Class環遊世界好過

A0冇罪㗎
心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

21 A0
自己好似讀左16年女校咁
覺得應該一世都唔會出到pool

利申：絲

巴，23A0
追過人，衰咗唔少次
畢業之後唔知邊度同點識人、唔想喺自己圈子搵、唔想人介紹、唔想為拍而拍

但上咗U應該多咗同男仔接觸??

通常係衰啲咩？

我嗰科比較多女仔讀...

太chur、一廂情願、俾人玩都有

有過去嘅男人
之前都係同學居多？

有冇啲party去下

同學、做嘢嘅都有

無乜...身邊都係女仔friend多
有次第一堂group project分組，其實有幾個男仔問我可唔可以一組
之後我個frd(女）就自動幫我say左no,話齊左個
結果我全組都係女

20 A0
讀咗咁多年書，識唔到幾個女仔
利申 巴

22 A0
唔係好識同異性相處
講野會有d緊張

24 a0
怕左同人相處

18 A0 絲 讀U嗰科少男仔

好似最難都係點樣跨出現有嘅圈子?

我都係